# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-26 17:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:4 ../../en/m5ui/roller.rst:55
#: 3be29225c5304c408d83c83824cee275 ac95942236c54fea914fbc9416c6347b
msgid "M5Roller"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:8 725f0d969c814243b72c61cee23268d9
msgid ""
"M5Roller is a widget that can be used to create a roller (spinner/wheel "
"picker) in the user interface. It provides a scrollable list of options "
"that users can select from by scrolling up or down, similar to iOS-style "
"picker wheels."
msgstr "M5Roller是一个可用于在用户界面中创建滚轮（旋转器/滚轮选择器）的控件。它提供了一个可滚动的选项列表，用户可以通过向上或向下滚动来选择，类似于iOS风格的选择器滚轮。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:14 a63f58117b2e448498110f70dafd356b
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:17 ../../en/m5ui/roller.rst:36
#: 770a8f6844174761a1af181d339daad4 c39d722711004ea9b616532d31259a99
msgid "basic roller"
msgstr "基础滚轮"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:19 99660fe997ef42f99eda66cf20fe246a
msgid "Open the |cores3_roller_basic_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在UiFlow2中打开 |cores3_roller_basic_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:21 ../../en/m5ui/roller.rst:38
#: 5757d34231f74d51ab34464846936c3e d40f3ee96ee04e93b2a6d72ccd7989e6
msgid ""
"This example demonstrates how to create a roller with multiple options "
"and handle selection events."
msgstr "此示例演示如何创建具有多个选项的滚轮并处理选择事件。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:23 ../../en/m5ui/roller.rst:68
#: ../../en/m5ui/roller.rst:86 ../../en/m5ui/roller.rst:105
#: ../../en/m5ui/roller.rst:123 ../../en/m5ui/roller.rst:143
#: ../../en/m5ui/roller.rst:166 ../../en/m5ui/roller.rst:188
#: ../../en/m5ui/roller.rst:208 ../../en/m5ui/roller.rst:227
#: ../../en/m5ui/roller.rst:245 ../../en/m5ui/roller.rst:264
#: ../../en/m5ui/roller.rst:282 ../../en/m5ui/roller.rst:300
#: ../../en/m5ui/roller.rst:321 ../../en/m5ui/roller.rst:340
#: ../../en/m5ui/roller.rst:358 ../../en/m5ui/roller.rst:376
#: ../../en/m5ui/roller.rst:394 ../../en/m5ui/roller.rst:412
#: 0867fd9eee7346dcbc7f626ee92044a6 14588c8c963b40b5ba7485f19203eb54
#: 32ca65d9bd014041adeacf81b2b1d9ad 359769533eda4537b33c4ed80fcf4a6a
#: 361b8e3e491c4935a5f69097b9e77c1a 51a20a576ce84d2b917fd1ae964c1e9f
#: 6faa33fce9644140b71a8ddd467b4ef1 72b8f3c55ace4b3e9d9ce52fd3df7048
#: 73e094d768334de59e213565b22e57dc 7ecb31effa3549e688cd436459229768
#: 99f1a46896894d63bdb9d6652f1d6111 a15234e360394b8682ef78ca0a611d15
#: d74e833a251c4c9f94f2998c5c93b198 d765d8d9f461423f8638243946fea6f9
#: db4b69c197b5453f88152e714ec6f36a dfe37399af404571acae545482a0c346
#: e87d2c992a9e463c92d2f68d0e9f414d e9af57beea82464aab3f3c33bc75eea8
#: f8c2702341c04bf8aac59fea783610db m5ui.roller.M5Roller:15
#: m5ui.roller.M5Roller.get_option_count:6 m5ui.roller.M5Roller.get_options:6
#: m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str:5 m5ui.roller.M5Roller.set_options:6
#: m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:7 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/m5ui/roller.rst:25 db3bb70b2c23413588b2efc47cf30205
msgid "|cores3_roller_basic_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:27 6a7c1ca400f147b6998f598e0a062e13
msgid "cores3_roller_basic_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:27 ../../en/m5ui/roller.rst:46
#: 89390b18314e4735b7400f6c9107717f 9cae2e8b417d40cca3f1784991412ee4
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/m5ui/roller.rst:29 ../../en/m5ui/roller.rst:48
#: ../../en/m5ui/roller.rst:66 ../../en/m5ui/roller.rst:84
#: ../../en/m5ui/roller.rst:103 ../../en/m5ui/roller.rst:121
#: ../../en/m5ui/roller.rst:141 ../../en/m5ui/roller.rst:164
#: ../../en/m5ui/roller.rst:186 ../../en/m5ui/roller.rst:206
#: ../../en/m5ui/roller.rst:243 ../../en/m5ui/roller.rst:262
#: ../../en/m5ui/roller.rst:280 ../../en/m5ui/roller.rst:298
#: ../../en/m5ui/roller.rst:319 ../../en/m5ui/roller.rst:338
#: ../../en/m5ui/roller.rst:356 ../../en/m5ui/roller.rst:392
#: 0ae8797324cc44b4ae54a13a444deab7 15116e418c47412faf6d32914bbed853
#: 31fe09dc9b2d4ad9b13f1bce9b37d472 45b579b01e434f3b9b8ca54d7dfeb356
#: 5151fd006e264a24a2d4f82fc3f08373 67a92f26a416447caf15001a842625a1
#: 7a79293d0ab444a7b726bfb58e7db665 7bad50beb32a4fd59c084bc6cc18680c
#: 8ce93b144c9a4f42ab2aa6355b6e5bac a9e9b20d76b240c6a53bf879667e641b
#: d8d04a9b2ed24a5da108a9a9d1c9be41 eb1ee431fa6e4a1cb0818674f5f3a8ee
#: f843be8003cb495191aab325f0e5f1f7 m5ui.roller.M5Roller:17
#: m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:5 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:33 dd3befe2ed604e728d81f9ec81526c48
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:40 ../../en/m5ui/roller.rst:72
#: ../../en/m5ui/roller.rst:90 ../../en/m5ui/roller.rst:109
#: ../../en/m5ui/roller.rst:127 ../../en/m5ui/roller.rst:147
#: ../../en/m5ui/roller.rst:170 ../../en/m5ui/roller.rst:192
#: ../../en/m5ui/roller.rst:212 ../../en/m5ui/roller.rst:231
#: ../../en/m5ui/roller.rst:249 ../../en/m5ui/roller.rst:268
#: ../../en/m5ui/roller.rst:286 ../../en/m5ui/roller.rst:304
#: ../../en/m5ui/roller.rst:325 ../../en/m5ui/roller.rst:344
#: ../../en/m5ui/roller.rst:362 ../../en/m5ui/roller.rst:380
#: ../../en/m5ui/roller.rst:398 ../../en/m5ui/roller.rst:416
#: 005bd3084d164d42bef8478415840705 18ff6251a7b44baca856d903f11f0a81
#: 2224d1158f6f43759af5067713033dae 351e9dd1fde348fbbfa53f5bd7b2d61e
#: 4bf85d5627024028bb223a39a53d14e3 7116b65f29504f128218c6c4b8117705
#: 81ef85fe0fa14e6a833bffc7040b6e62 8d7efad0fb5241d8a04f5f6313e19cb9
#: 96adf39897da4eb08086c2aac3151565 a10647e5474148b185b58967273881db
#: a7a6774eca6a4771bebe9331115eb57a c3c3318d668942d69513a0061c4cc737
#: c79db2eb57f247c98eb65e87b794a914 ca33b8bee1f344baa2ca3d97272202ca
#: d68ff138e5b7499a9e0147bee48f55f7 dc84e9354f904b8d988b77a86c6ff3ab
#: e1c8d9b146184feea6d4314d033d2594 e9641d70fc174b66a5fdfbb52eeb84cb
#: efc07c856fc9482eb0d01727f6e24910 m5ui.roller.M5Roller:19
#: m5ui.roller.M5Roller.get_option_count:10 m5ui.roller.M5Roller.get_options:10
#: m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str:9 m5ui.roller.M5Roller.set_options:10
#: m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:11 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/m5ui/roller.rst:52 ec2227c01a6b468f8828adb0bbc0736a
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: 9ce4bf7d09274d6ea76573b62bffb335 m5ui.roller.M5Roller:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.roller`"
msgstr ""

#: 977cc14125624adf97b893a77f151c59 m5ui.roller.M5Roller:1 of
msgid "Create a roller widget."
msgstr "创建一个滚轮控件。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst 083027081a3645b2b1b0092459f95adc
#: 2e696b0cd3d349fe911ad99f6be5f95d 35d8ca5dc87845cc9e6b2d38fa1ea55f
#: 497122c5c4a240f687872a8e788d22af 4f0ed224074841a7ba1629585029e67a
#: 769553d617d740d49e9f56ea21573964 81f2c87a0632497488e2415f66986ba1
#: 9408ffc593514c70b4b345f815b3ec3e adbcae610d984604a1dbe0ad78aeb0fc
#: dea2f2de3e65472795ff37a915c535ae ff4393b9d2e549cdba5c2a58969d2a77
#: m5ui.roller.M5Roller.set_options m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: c42af21103df468c90a4006af95db9e6 m5ui.roller.M5Roller:3 of
msgid "X position of the widget."
msgstr "控件的X位置。"

#: 469cafe28f4f4e3dbc3b2259dbfb77cf m5ui.roller.M5Roller:4 of
msgid "Y position of the widget."
msgstr "控件的Y位置。"

#: 3823f92cd3f24762ac3624a0163058fe m5ui.roller.M5Roller:5 of
msgid "Width of the widget."
msgstr "控件的宽度。"

#: c7e9584df79a4e789bc4d580a3626726 m5ui.roller.M5Roller:6 of
msgid "Height of the widget."
msgstr "控件的高度。"

#: 0ae3df878f8b4b13b972e520419d10e6 673e4be3a63344c59d0c64ee0770d778
#: m5ui.roller.M5Roller:7 m5ui.roller.M5Roller.set_options:3 of
msgid "List of options to display in the roller."
msgstr "要在滚轮中显示的选项列表。"

#: 0b42ab001c5a41458998fb8e892f67b1 12f471bc4d2d4a4d820d30368691d51d
#: m5ui.roller.M5Roller:8 m5ui.roller.M5Roller.set_options:4 of
msgid "Roller mode (default is NORMAL)."
msgstr "滚轮模式（默认为NORMAL）。"

#: 728766de86814fd89106dd2717ecbb5f m5ui.roller.M5Roller:9 of
msgid "Index of the initially selected option."
msgstr "初始选中选项的索引。"

#: c514b5c54cc7442fb8b72e7f1c2283c9 m5ui.roller.M5Roller:10 of
msgid "Number of visible rows in the roller."
msgstr "滚轮中可见行数。"

#: a7836b821542461297b8f02bcff1e25f m5ui.roller.M5Roller:11 of
msgid "Font to use for the text in the roller."
msgstr "滚轮中文本使用的字体。"

#: 89ace5eb8e034a089c75130053a6bda2 m5ui.roller.M5Roller:12 of
msgid "Parent widget to attach this roller to (default is the active screen)."
msgstr "要附加此滚轮的父控件（默认为活动屏幕）。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:62 f03904f1395c413ba13a7a1ef2d761de
msgid ""
"Set a flag on the object. If ``value`` is True, the flag is added; if "
"False, the flag is removed."
msgstr "为对象设置标志。如果 ``value`` 为True，则添加标志；如果为False，则移除标志。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:64 a30e5b7cfef1458a81e8e75126f303c8
msgid "The flag to set."
msgstr "要设置的标志。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:65 59094b47b41242a58cb9d5cf501ac06f
msgid "If True, the flag is added; if False, the flag is removed."
msgstr "如果为True，则添加标志；如果为False，则移除标志。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst 095b6d880ae1481185ab4def08def99d
#: 1fc7ac9c11aa464e83fce975b2052cb4 3c8a98acad2a4645a7254f3c82f9abde
#: 483786279aa64edfafb4019747908bbf 6fdefe3cde6a4f9ab42c7e288ea7a725
#: 7160fd0c40a849b6b7e99c485e6481d9 75f176d024dd4c4296930b71f0575414
#: 7c657d686dd54e00b2b7e33e338d9483 859b879b7aab42e0b3a085f2565277ae
#: 9e2aa91322eb455580b8c9e219199a3a c9a1f92bd6b34be2a682737f0cdf83e6
#: ec25709bf96941cbb59e89b1b3e7f864 fbd8181cc11248aa9b55bfd1e8a62a25
#: m5ui.roller.M5Roller.get_option_count m5ui.roller.M5Roller.get_options
#: m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius
#: of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:70 5f94bc038a9f44c08e95c9dc6aaf0428
msgid "|set_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:12 b010d665ea6e46318ffeff63c5c9c67d
msgid "set_flag.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:81 05e58c9aa030420fafcca02c300d2763
msgid ""
"Toggle a flag on the object. If the flag is set, it is removed; if not "
"set, it is added."
msgstr "切换对象的标志。如果标志已设置，则将其移除；如果未设置，则将其添加。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:83 f50ba43c8bbd4a3f8be35ebd2e7468a7
msgid "The flag to toggle."
msgstr "要切换的标志。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:88 c735abd1bde2467b8eb6278ae94ef6a6
msgid "|toggle_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:24 475d345baafd46fca26a7374bf13c174
msgid "toggle_flag.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:99 ab5b7e6b78c84a2b9d7dc1e8ac35d8c8
msgid ""
"Set the state of the roller. If ``value`` is True, the state is set; if "
"False, the state is unset."
msgstr "设置滚轮的状态。如果 ``value`` 为True，则设置状态；如果为False，则取消设置状态。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:101 28ac4688609649918faf3d62cf397ad6
msgid "The state to set."
msgstr "要设置的状态。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:102 d94f49dc7e394d1ea9629a3f49b09703
msgid "If True, the state is set; if False, the state is unset."
msgstr "如果为True，则设置状态；如果为False，则取消设置状态。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:107 75fdb9530b64401d89f7c1078b77012c
msgid "|set_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:17 ed67b43339d04a1581523a9b43610cb3
msgid "set_state.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:118 8a3a34d3624344c0b04c691feaa0db3c
msgid ""
"Toggle the state of the roller. If the state is set, it is unset; if not "
"set, it is set."
msgstr "切换滚轮的状态。如果状态已设置，则取消设置；如果未设置，则将其设置。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:120 6eebd21786ef44b7a7bcdaa8c4dd5100
msgid "The state to toggle."
msgstr "要切换的状态。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:125 01cba5f71f7840e3a917f63d56582482
msgid "|toggle_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:25 38492f0e84224d22968b4a2757aedf1b
msgid "toggle_state.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:136 2f011186308444ce950a445ce926b17f
msgid ""
"Add an event callback to the roller. The callback will be called when the"
" specified event occurs."
msgstr "为滚轮添加事件回调。当指定事件发生时将调用回调函数。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:138 323e3388eef44da491f33ff287694fbb
msgid "The callback function to call."
msgstr "要调用的回调函数。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:139 82a1dd9a86174028bb639b6c83231c3c
msgid "The event to listen for."
msgstr "要监听的事件。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:140 d945a9e09be24606b6b71bd38085cf62
msgid "Optional user data to pass to the callback."
msgstr "传递给回调函数的可选用户数据。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:145 b1755d8476044ee588ff07523bb67206
msgid "|event.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:2 d4823fd32ea84cafa3bf604fbd8f527e
msgid "event.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:159 0cd123ae66a0469dae299d3b7fc1bc89
msgid "Set the background color of the roller."
msgstr "设置滚轮的背景颜色。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:161 ../../en/m5ui/roller.rst:183
#: 41713e2e228a4b66b40394a2e615525e 4a567dc557584de88f0934b8bc53858a
msgid "The color to set."
msgstr "要设置的颜色。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:162 06a6df1fcbc441e8911b8b3a8aac264e
msgid "The opacity of the color."
msgstr "颜色的不透明度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:163 ../../en/m5ui/roller.rst:185
#: ../../en/m5ui/roller.rst:205 0af3eb450b9b4042af43dd0f10bcad8c
#: 14d38eafdc4c43a5a56d4cc24808b4ed a42043d54537431a8c1c0cb6729226a9
msgid "The part of the object to apply the style to (e.g., lv.PART.MAIN)."
msgstr "要应用样式的对象部分（例如：lv.PART.MAIN）。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:168 390494116b264223a14d34a028ce215c
msgid "|set_bg_color.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:9 ed134e17ba164b97bc151439de0e2123
msgid "set_bg_color.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:181 b0a56c7e88764e70b65b95d0e91221ef
msgid "Set the border color of the roller."
msgstr "设置滚轮的边框颜色。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:184 131b2774f26042199e50d82b82b8b2b3
msgid ""
"The opacity of the color. The value should be between 0 (transparent) and"
" 255 (opaque)."
msgstr "颜色的不透明度。值应在0（透明）到255（不透明）之间。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:190 dc11bcd6154d4fe39541ba7b3c44c555
msgid "|set_border_color.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:10 4bf73af88a49456fae30d99f37623252
msgid "set_border_color.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:202 593350ee9f3149958d942e1a3b776087
msgid "Set the border width of the roller."
msgstr "设置滚轮的边框宽度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:204 40ba18751562404587aa3b276022894b
msgid "The width to set."
msgstr "要设置的宽度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:210 3cb3e9ca3beb4fce9c284b1ca6ed0faf
msgid "|set_style_border_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:18 71d26ca19aa948218a9143396f7f5d82
msgid "set_style_border_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:222 345f51cac85a4e1db0edf45afa7e436e
msgid "Get the index of the currently selected option."
msgstr "获取当前选中选项的索引。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:224 c11e4946dc1b4057afa63863bb95d216
msgid "The index of the selected option."
msgstr "选中选项的索引。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst 297241525dea4017bf165b9c5d5d30e5
#: aba6394d60304f1c9d73eff8f192087c b1000ed914e549b2b33201125492c46e
#: bd817d4dd3fa42d6a277387ab37234b9 dce91b5571e642b7949f1741cb043374
#: m5ui.roller.M5Roller.get_option_count m5ui.roller.M5Roller.get_options
#: m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius
#: of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:229 49dda85905a54689bf28c6ab637f6498
msgid "|get_selected.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:6 1dfb9324e60043b2b34d6ad63c6c4938
msgid "get_selected.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:240 c9bb58a1ca2749f0aed4fac3cd2db419
msgid "Set the number of visible rows in the roller."
msgstr "设置滚轮中可见行数。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:242 9ebb3ea0ba864bfdb052e6926954e252
msgid "The number of visible rows."
msgstr "可见行数。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:247 bc6518f73ec940438a85838290b1f559
msgid "|set_visible_row_count.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:20 a175329fd8884d50956c6d4cfd8c84e1
msgid "set_visible_row_count.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:258 5e107276ad9142419b7165675da40c3c
msgid "Set the position of the roller."
msgstr "设置滚轮的位置。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:260 ../../en/m5ui/roller.rst:279
#: 1a631b56a1e94caa94337d398f478313
msgid "The x-coordinate of the roller."
msgstr "滚轮的x坐标。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:261 ../../en/m5ui/roller.rst:297
#: 92d7d334930044dbbce79c58d84e5e96
msgid "The y-coordinate of the roller."
msgstr "滚轮的y坐标。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:266 b5a75351fe604752b3285e7a4e17e3d4
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:15 60c9dfe2098c4d12b418422b6fb78e57
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:277 ad757872a70d404ea166f3e4f552c683
msgid "Set the x-coordinate of the roller."
msgstr "设置滚轮的x坐标。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:284 bc169154654d4d379c42bfe0e0500b04
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:22 68cd474e68cd40aaafd10dab9bc1053a
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:295 0e424b368a6945fa88f31da4b59d9037
msgid "Set the y-coordinate of the roller."
msgstr "设置滚轮的y坐标。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:302 e0bed5fc78764aea86bdcab4d925c7d1
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:23 3f7931e7e5634dc2a7ad4a5277086347
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:313 51114f321c8b4190a452c46b01e3d1a5
msgid "Align the roller to another object."
msgstr "将滚轮对齐到另一个对象。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:315 264ddc309df14ed0938b2d45fc1aede4
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐的对象。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:316 3d7c52c3593041ddb275d50ec1308a5e
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐类型。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:317 c642bfa66d8040c08f4d1e5cf9201e6f
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "与对齐对象的x偏移量。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:318 d8057a78eae74453a86eafa8d2610d49
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "与对齐对象的y偏移量。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:323 d25cca412f614bcb997ede436c105bf7
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:1 6ef84661c5cd4e0ea276902fd586a890
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:334 d46e63d768cc468ab12348cdc2bd9133
msgid "Set the size of the roller."
msgstr "设置滚轮的尺寸。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:336 ../../en/m5ui/roller.rst:355
#: ../../en/m5ui/roller.rst:373 b77a6217f25d4c7ba91ebfe7533a0abb
msgid "The width of the roller."
msgstr "滚轮的宽度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:337 ../../en/m5ui/roller.rst:391
#: ../../en/m5ui/roller.rst:409 d77afb2a3edd48d0bcb3a556eaad052f
msgid "The height of the roller."
msgstr "滚轮的高度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:342 68144ec2d7534a4eb0d8385065a5a205
msgid "|set_size.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:16 e6d8524a2980436d9fbee88198fc04e9
msgid "set_size.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:353 db5d3de136314152a463ff0e6d4c154f
msgid "Set the width of the roller."
msgstr "设置滚轮的宽度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:360 db0985674e5346ae8d382aae7fa4b0ed
msgid "|set_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:21 cbd07be36a704eb0a3fadd7245caf9fa
msgid "set_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:371 c78ddd3223d54c51b99e99b042286246
msgid "Get the width of the roller."
msgstr "获取滚轮的宽度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:378 77fee9036ebd4296a9c2af06103c1782
msgid "|get_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:8 6661246d75b045aeb86a19950aa5d5bd
msgid "get_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:389 13d82cacf688411ba37772ad01171aa6
msgid "Set the height of the roller."
msgstr "设置滚轮的高度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:396 6d406ca412814d9a9effcf2521582099
msgid "|set_height.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:13 117085ba4da640e185fa21e828dde744
msgid "set_height.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/roller.rst:407 32cfacfeda014a8883749c639b9deb80
msgid "Get the height of the roller."
msgstr "获取滚轮的高度。"

#: ../../en/m5ui/roller.rst:414 c857183bac924b96b87e439dfc9b48a6
msgid "|get_height.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:3 fd5d726d182a4b988dc067072a39966b
msgid "get_height.png"
msgstr ""

#: 4ecfa4f884dc4d5384801f6e152836f4 m5ui.roller.M5Roller.set_options:1 of
msgid "Set the options for the roller."
msgstr "设置滚轮的选项。"

#: d24fda6c148e421db92fc6a1c6febd27 m5ui.roller.M5Roller.set_options:8 of
msgid "|set_options.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:14 7ffbcee1715d4168916eda4be89827aa
msgid "set_options.png"
msgstr ""

#: f848cfa043214f87877d7ae19934b155 m5ui.roller.M5Roller.get_options:1 of
msgid "Get the list of options in the dropdown."
msgstr "获取下拉菜单中的选项列表。"

#: 5e8e27844eeb45a4b446b850e114b819 m5ui.roller.M5Roller.get_options:3 of
msgid "The list of options."
msgstr "选项列表。"

#: 9c54bbfe63004af6a52c6ef64bed9b9a m5ui.roller.M5Roller.get_options:8 of
msgid "|get_options.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:5 ef03aba5a9e046f5878a41ed3077380f
msgid "get_options.png"
msgstr ""

#: 6d8be90a39a74ca9999a1c0975f80920 m5ui.roller.M5Roller.get_option_count:1 of
msgid "Get the number of options in the roller."
msgstr "获取滚轮中选项的总数。"

#: 33acdda6eef443509b8dc28caf18e47a m5ui.roller.M5Roller.get_option_count:3 of
msgid "The number of options."
msgstr "选项的数量。"

#: 4b118c3f574a4976a3b235ca03288778 m5ui.roller.M5Roller.get_option_count:8 of
msgid "|get_option_count.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:4 d88609c23bee4fec8c3dab0551e9ce79
msgid "get_option_count.png"
msgstr ""

#: 7606868789c7458c89722277f4008b32 m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str:1 of
msgid "Get the currently selected option as a string."
msgstr "获取当前选中选项的文本。"

#: 7333380fd8a44cd5885a4105b6f443e4 m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str:3 of
msgid "The selected option as a string."
msgstr "选中选项的文本。"

#: ff946e05e5744c4f8a1c64f945487259 m5ui.roller.M5Roller.get_selected_str:7 of
msgid "|get_selected_str.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:7 95f1f9eb86594e5b89b8441cd635c6b8
msgid "get_selected_str.png"
msgstr ""

#: 234d0763545d481b987f1eb4ce3dd409 m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:1 of
msgid "Set the corner radius of the slider components."
msgstr "设置滑块组件的圆角半径。"

#: 173aca5345f24b048352f6d7c13084a6 m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:3 of
msgid "The radius to set."
msgstr "要设置的半径。"

#: 023cfc855d1b4f21bb7f25d795b1cdf4 m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:4 of
msgid ""
"The part of the object to apply the style to (e.g., lv.PART.MAIN, "
"lv.PART.SELECTED)."
msgstr "要应用样式的对象部分（例如，lv.PART.MAIN、lv.PART.SELECTED）。"

#: 0eca6d08c4f749b6a6867776a78c8842 m5ui.roller.M5Roller.set_style_radius:9 of
msgid "|set_style_radius.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.roller.ref:19 1031f158b5dc431aa33319950d756849
msgid "set_style_radius.png"
msgstr ""

